**Atividade Continua 3 - DevOps**
Integrantes do Grupo:
Gabriel Lacerda Abilio: 2202010
Alexandre Gameiro Videira: 2201784
Gildasio Santos Xavier Filho: 2201806
Guilherme lima dos Santos: 2202009
Igor dos Santos Ferreira: 2202093
Richard Paulino Teixeira: 2201979
Victor Hugo Silva Nunes: 2201610

Aplicação simples, com apenas 3 rotas, para mostrar, criar e deletar produtos de uma lista de produtos

**TESTES**
O arquivo de teste, testa apenas as rotas de mostar todos os produtos, e cadastrar